在下做左b2b sales一排，覺得迷茫

白紙入行B2Bservice公司，間公司都係開左無耐，我同同事15-19k老底到啦，據聞白紙黎講basic算高，但要做開荒牛，0客底，一開始日日反工瘋狂cold call, 反左差不多2個月，電話list愈黎愈少，R反黎生意亦5多，早過我入公司既都將客見得7788,仲要請好多sales，但暫時都未卒數住(佢應該都知無得卒)
感覺自己無咩運甘，人地見好快就有大野跟，而我。。。。做到好灰，日日坐公司R Ger壓力都好大嫁，成日有想辭職既念頭，晚晚都諗聽日唔知可以做咩 4！但份老底又的確ok.....各位有經驗既絲打巴打可5 可以俾d意見我啊

Sell what

building materials related

無degree想入行
見過一份仆街要出街搬版

小弟做過呢行 浸下會搵到錢
其實sales要等對手唔做 採購轉人 有客見咪見囉 重唔重 d sample 我以前果d好撚重 五件sample 就拎鳩死你

呢行好唔好搵唔敢講 但英文好d 會有利 因為同鬼佬傾到計 都係重要一環

5 ! 4 !
屌你老母

新入行叫我落地盤跟，拎sample做狗唔比我打電話，跟下單
屌你office boy 咁

見個個甘忙而我係到5 知做咩 好老尷

好過無單跟 真心

甘你老母
5 你老母

請問甘同5有咩問題呢？
用不用全部書面語？

我都要搬野。。。
建材4-6kg左右，我係絲打

屌你老母打5p字仲咁撚惡
你唔洗死返5p啦 你直撚情去死啦屌啦星
抵你無單開呀

甘你老母
5你老母
死返5p啦
字都未識就上黎